點解油價跌到咁，都冇話俄羅斯賴嘢嗰啲新聞

之前跌少少就講到俄羅斯要破產咁，如果俄羅斯出事，就真係有機會收返中國

油跌到咁其實俄羅斯係咪好大獲
佢除左賣能源仲有咩產業頂到

全球四成天然氣輸出國

美國仲大鑊，俄羅斯平掘平賣
美國係借錢掘蝕大本賣